阿里巴巴即將觸底反彈，再創新高

下年500，我講嘅

500yen?

同意，落番170 再去過

220鑽石底

算啦 你玩唔過麵神

依家入一年内翻1倍

係人都知而家阿爺呃緊貨
下年變國企劍指1000

1000要2022年

排緊180

排繄202, 搏下

咁你排一世都買唔到

來自黨的聖誕禮物
多謝媽咪麵,你係永遠嘅神

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

變國企PE最多值10倍